[悲情城市一日三跳]翔龍灣女子墮樓 倒斃泳池邊

土瓜灣新碼頭街38號翔龍灣，早上約6時56分，一名約30多歲女子從高處墮下，倒臥平台泳池旁邊。救護員接報到場，證實已經死亡。警方調查事件原因。

一名男子協助警方調查。深灣游艇會對開山邊，途人發現4隻野豬徘徊，於是報警。警員接報到場，發現只有3隻約1米長小野豬，在山邊翻垃圾相信到來覓食，警員驅趕但並不成功。警員從旁戒備，並通知漁護署人員到場處理。(黎志偉攝)

蘋果做乜鳩 貼錯相?

又開始了

叫隻豬上車呀

住翔龍灣都要自殺

租租 ？！

租都唔平 但如果要住九龍 過海番工又唔想日日塞車果度真係一流

船

呢度好多單跳喎

跳正落泳池洗唔洗死

睇下幾多樓起跳